其實仲有冇必要黑衫

散個陣唔覺意換唔切衫就好危險
巴都好d，絲唔一定有地方換
而且仲好易比黑警黑社會換件衫就混到入黎
點解仲要堅持黑衫

「緊急」由即日起所有活動都要全民blackbloc

你諗下cctv挖人出來，喺一堆顏色初入面挖個hello kitty 圖案紅衫易挖啲，定係一堆黑衫挖個黑衫出來。

乜色都有點認自己人：0）

唔好見黑就當自己人

唔著黑衫都唔洗著到咁花
我淨係次次夜晚都有d著住黑衫三四個係條街行

咩色都有更加容易混入
全部黑衫會有個安全感

一定要黑衫
為咗保護普通落街跑
嘅市民

你個提議都解決唔到你自己講既問題